(係咪犯法?)Part time想辭職要半年通知期

身邊有人返緊份part time, 一路都有諗唔住唔做既
目前為止返左一年左右，每個禮拜一日，每日7至8個鐘
聽佢講當時簽約份約寫明如果想離職要俾半年通知期俾公司，佢簽左呢層我都知
但我聽完就好奇怪，邊撚度有聽過成半年通知期？有無人知係咪犯法

你唔俾更佢排
半年後自動terminate contract咪得囉

Pt都要半年通知期冇犯法
係寫出黎個個on9啫

佢間公司係on9
興趣班黎 姐係每人帶班 所以基本上係無報更呢回事 就算返唔工要請假都要私下搵其他同事幫佢頂
所以唔俾更呢招應該用唔著

通乜撚野知
你唔俾更佢，唔返工
咁咪得囉

嚇走曬啲小朋友
無人敢報

睇#3唔該

佢好錫小朋友 何況間野閪 啲𡃁仔無辜既

日日閙班細路應有得

姐係每人帶班 所以基本上係無報更呢回事 就算返唔工要請

呢一步係你個人責任心認為你自己要做
其實你真係唔想DO 就唔撚洗理佢

間野迫你 無咩辜
香港就係成日覺得邊個邊個無辜，咩都唔敢搞囉

其實係 不過佢應該唔會

咁達到目的方法有好多既 例如真係話唔返就唔返咁 無必要搞著小朋友

簽左係就係架啦
怪你朋友on9唔睇清楚 合約係你同公司之間既承諾 咁咪同上面講既一樣唔交更算囉 一係博佢炒你

你掉信，唔得閒唔返工，佢咬唔入你
你又唔係full time唔算曠工，佢出日薪比你
再唔係咪話讀書返唔到
佢唔搵人佢既事，你要做都做哂

咁你有咩方法呀
不如成世都返個到啦，咁就唔會影響到無辜嘅小朋友

咁你就繼續做啦

理論上法例只限最少嘅通知期
而且你一個星期得7-8個鐘 唔算連續性合約
法例上係冇話唔俾嘅

自己簽左就係架啦
個個都好似你咁
報左班既小朋友真係慘

我求知慾令我想知姐 兼職都半年通知真係
當然佢唔take action我都無辦法既

佢應該係有睇 因為佢一直都知 只係當時佢覺得無問題 係我聽完覺得on9

又唔係我

你個frd奴性咁重咪由佢番多半年囉 番pt都俾人食住上

勞工法例下無分兼職定全職
只有分 是否連續性僱傭合約(418)
至於連續性僱傭合約同非連續性僱傭合約既分別就參考下圖正中間

講返通知期個問題
閣下既情況係「完成試用期的非連續性合約」

睇返第一頁既最底部份

* 無試用期/ 完成試用期的非連續性合約，所需的通知期則為議定的期限，而相應的代
通知金見表二。

所以閣下有三樣野可以做
第一就係比代通知金
第二就係做多半年
第三就係搏炒

比盡佢一個月通知期 一個月後編既更全射波 到時佢急過你 一個月後搵人返工係佢責任
part time比一個月通知已經好比面